點解要港獨？

目前港獨成功嘅機會率係近乎零，因為一個國家最基本嘅野係軍力，然而香港係冇軍隊，所以真係冇咩可能獨立到。唔係話因為機會微而唔去做，但講港獨只會比位人入，咁點解要港獨？
其實成個問題嘅核心係係黨度，所以我地應該宣揚嘅係愛國不愛黨，啲人就冇位可以入，因為我地係愛國先企出黎發聲！點解咁多大陸人咁唔妥我地反修例？因為黨令佢地以為我地咁做係搞港獨，所以只要清晰比佢地知道我地係愛國不愛黨，而唔係港獨，到時佢地就會轉過黎支持我地，人多就是力量，連中共都招架唔住！
我識部分大陸人其實係撐反修例，佢地都認同要追究黑警責任，只係礙於大陸網監察住啲言論，所以佢地先發唔到聲、冇得發聲，我信仲有唔少大陸人都好似佢地咁，所以應該要結集埋大陸同胞嘅力量反共，成效應該會大過港獨。
既然問題嘅核心係係黨身上，與其搞港獨比位人入，倒不如針對問題嘅核心！
**以上純屬個人意見**